巴塞同祖雲打差幾班波都要燈

燈唔燈都開硬上盤